想講分手俾啲壓力佢 但又唔想佢覺得煩

過來人表示 分手唔好亂講
一陣講完真係分手 你就仆街
比啲時間大家 自己調整一下心態
大家再坐低heart to heart咁傾傾啦